有d人話套戲唔完整，我就話不知幾完整

其實復仇者聯盟3算係完整一套戲，因為有十八部前傳外傳襯托，加上早已講明Thanos係主角兼反派，所以無必要交待太多英雄們既情况而係主力講Thanos收集寶石既目的同情況，到結尾發生咁既事，而Thanos既目的又唔係要統治宇宙，咁佢已經算係無欲無求，係部份人覺得最後一定要英雄打倒敵人再跳起yeah先叫完整結局啫。

即刻駁嘴